屌啲日本人好撚假 我地中國人先係真性情

又汁更衣室又扮喊博同情

搞到比利是係衰人咁

演技好過尼馬

技不如人就不如人

喊乜春，又後悔又盛

我地中國人就唔同

比人追近2比1就收山腳插打人啦

日本死傻仔想扮好人

好人咪出局囉傻仔

g

日狗

架純g